醫護今次都唔搞大件事, 以後真係唔好呻咩咩不足

俾人累到中招都照食既, 以後出事真抵俾人落井下石

屌你老味你又做過d咩呀?

等埋兩個醫護/身邊人出聲

屌過你老母

應該要告意圖謀殺

呢啲都關黃藍事?
狗屋報失除外

病毒唔會理你黄藍， 防護唔夠就係唔夠